一定要著黑衫黑褲

之前講過
同色係掩護前線
唔同色就唔係遊行？
咪撚戇鳩喇
狗要捉你大把借口

每次發夢班狗都講
“前面嘅示威者你地正進行非法集結 請你地馬上離開”

邊個聽過？
離你老母

727 元朗 黑衫黑褲 不見不散

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

推